日本京都有人確診武漢肺炎

冇去過中國